疫情討論：真實支那人被洗腦情況

本人係英國已經自我隔離第三個星期
唔想返香港加重香港醫療負擔（如在途中得病)

話說我係英國係同兩個支那人住
其實一向都無咩嘢，佢地人都算幾好，但係某些位會盲撐國
剛剛因為討論病毒而嘈起上嚟
背景：我係一個信有conspiracy 嘅人，政府講咩都只能信一半

我絕對無盲反或盲撐任何國家
我同佢解䆁中國感染人數絕對遠超所報出嚟嘅八萬人，佢話當然
但當我解䆁為何我認為最近美國有言論指出中國可能有過百萬染上/無症狀帶菌者係有跡可尋並不是無道理
個支那馬上起撚曬剛話我呢啲陰謀論者盲目反政府，如果真係有過百萬，點會控制到，一定會不斷上千萬，咁一路傳咪全國人死撚曬？
又話中國好多大城市已經無案例，可以唔帶口罩
天津只有三個人感染，因為離湖北遠

我即刻反駁佢一句； 你真係咁信政府？香港離湖北咪仲遠，今日都過七百啦

佢回我一句唔信政府咁可以信邊個
即刻令我諗起 信政府」 個大媽圖

International scope 真係好緊要，因為支那人英文完全睇唔明，每日只睇中文新聞，只讀中國歷史，連黑死病都唔知係乜好易俾人洗腦

呢隻病毒係人工合成已經係眾所周知，佢就話我陰謀論，又話我講嘅嘢互相矛盾
佢嘅logic係，既然係人工合成，點解會有人治療，又有人會復發

過百萬並非無跡可尋，因為其實病毒到某一個peak，增長率會慢慢降低
英國嘅佛系抗疫（Herd Immunity）係有科學根據，對英國嘅垃圾經濟係最cost efficient 嘅方法，但並不人道

好似黑死病咁，就係natural selection ，當有病個班人死乾死淨，新嘅帶病原人數越來越少，而沒被感染嘅人有隔離，重點係就係他們的體質本就不容易被呢一strand嘅病毒所感染

上星期佢係到同我坳話，”專家說” 肺炎病毒唔可以存活於任何表面同空氣，亦唔會係空氣傳染
呢幾日已經有好多有權威專家報告指出，係空氣中病毒可以存活以及有傳染性3小時以上

佢即刻被收皮
根本大陸所謂嘅專家所講嘅每一句話，最多只能信兩成

一開始我係覺得大家係外國人眼中都算chinese ，我係呢兩三個月嚟，受唔少白人/黑人/各色人種嘅白眼
但係如果支那持續抱有 .「只信黨」 嘅心態，只會大家攬住一齊死

只看疫情管理，香港政府係有防疫方面係需要向支那，澳門借鏡
起碼兩面都有對外輸入控制措施，每個入境人士都要強制係某個檢疫區隔離十四日，不可居家隔離
居家隔離只會引起社區傳染
究竟呢個政府係真喺度諗緊乜柒

我無讀過生物學，商科撚，唔知舉嘅例子是否正確，求指教

好心你同佢地住就唔好同佢地講呢D野啦
宜家佢地有左鮮明立場更加唔會變

你直接叫佢地返大陸住已經係最大既咀咒

Im from Hong Kong.

但係係係帶口罩，被人睥
撚會理你where are you from

試過有uber司機見到我帶口罩，即刻係我面前cancel trip

所以唔好以為英國好撚好
有起事上嚟，撚理你Hong Kong or China

佢坳唔過，就同我講叫我不要回大陸
我就話我緊係返香港，返大陸做乜柒

理性討論，intellectual simulating conversation 我認為無妨
但無諗過真係被洗腦得咁嚴重

道牆喺個腦到

屌撳錯制
原本想正皮你

其實係
因為係佢地眼中其實係無理性討論，擴寛視野，同接受唔同方面嘅意見同睇法

我淨係講下世界十三家族
特別係Rothschild family 可能控制着好多全世界financial capital
佢哋都可以截鐵斬釘最話係無可能
原因係因為佢哋覺得冇一個家族可以強大到控制住世界嘅資金流動特別係中國,亦覺得Rothschild family 已經係過晒氣。
但係佢哋又知唔知呢啲家族係靠咩維持地位，Rothschild family 旁支多到嚇死人，大部份都係家族聯姻

我亦唔係單方面咁迷信陰謀論但只不過係認為有一定可能性

離咗題，勿插

絲打快D返香港避一避啦
你果邊真係好危險

同埋住埋一齊就費事用佢地拗
佢地鐘意信政府咪由我佢地信飽佢

其實佢都唔錯得哂
蕭生之前都有講過，大規模燒屍其實只有係湖北出現
所以其他地方係冇湖北咁樣大規模爆發

但真實情況可能要問下陳秋實先知

叫佢去轉武漢
成功有命返到來claim個double

正常，係一啲連登仔想太多。

如果唔係中共，台灣同香港一定會係世界最屈機既地方
台灣俾中共搞到冇咗好多機會
香港俾中共搞到冇哂香港特色

最好笑係我去boots買嘢
我俾個黑佬歧視

仆街我都未叫你ebola

要返工啊
銀行業，NHS 兩大唔要命行業

睇下下星期home office 點
再買機票啦

有無人知道邊間酒店可以隔離
實在唔想置家人同鄰居於水火

佢地話天津只有三例，仲要係外地傳入
你信唔信
痴撚線真心

自作多情

其實台灣係自甘墮落
本身自視過高，其實如果你喺台灣公司做過嘅話就會知道佢哋其實效率極低，好多做事方法都非常老派亦唔與時並進，基本上係可以用脫撚晒節嚟形容

做mud 9同支那人住...

如果我好誠實咁同你講話係因為無香港朋友肯俾呢個價錢租屋住
你會點屌我

你都係搵機會疏遠佢地啦
遲早比佢地累死

想問各位巴絲

Qatar轉機諗唔諗得過

買唔撚到國泰商務
真心唔敢坐經濟

Oxford street boots
我排隊企佢後面，有隔一米距離，係咪望後面睥鳩我
仲講： wtf these people don’t even know what is personal space

我:

Fucking Ebola

同意 台灣公司同日本公司既問題有啲似
而且好多人自大得黎冇國際觀都係個問題又會排外
不過佢地的確好愛自己個民族/群體

同痴線佬傾計，我真係無咁痴線

佢係望撚埋我啲朋友咁講
我地全部帶口罩

我三個朋友係企係條隊旁邊
有兩至三米距離

呢個情況同日日睇tvb on cc 既老人家一樣
一開始大家common ground 太窄其實係冇得傾
唯一開始改變係大家互相交換媒體睇睇先開始有得討論
當我開始接觸下on cc點鳩up, 叫佢睇下開電視新聞先會漸漸知個gap係邊
你個case可以sd 下其他source 佢睇
亦睇下新浪/佢地睇果D新聞點講先

係啊
不過generally speaking台灣人係幾nice 嘅
日本就比較虛偽

我有睇支那source
亦有send 過Bloomberg, FT 啲article 俾佢地睇
但係
佢地係睇唔明！！！！！！
自膠

讀中史點會唔知黑死病
又唔係得歐洲先有

佢地係留學定點 無理由連英文都唔識睇

你d flatmates仲係英國？

小弟無睇晒你篇長文
有得出國留學既中國留學生, 大多數都係紅二代和官二代嚟
你估真係農村農民既子女, 工廠工人既子弟咩

我勸你都係唔好同啲大陸學生講咁多嘢喇

剩係20號前周圍走果堆已經唔止

大把強國留學生唔撚睇本地新聞仲用we7睇返翻譯新聞，成日俾埋啲遲人一拍嘅中文新聞我睇，我就直接對個English source過佢叫佢睇原文

利伸：係紐西蘭，但啲人冇racists

中國式中史可能無
我無讀過唔清楚

佢地Black Death, Spanish flu 都唔知
要即刻baidu

係學店留學
俾錢人寫essay

係啊
佢地買咗四張機票
三張cancel
下星期有一班飛廣州
五萬幾，economy

> 大把強國留學生唔撚睇本地新聞仲用we7睇返翻譯新聞
完全唔出奇 只係佢地除左圍爐睇中文新聞唔影響佢地識睇英文既結論
> 我就直接對個English source過佢叫佢睇原文
佢地會咩反應

巴打你真係當我真心膠？
係人都知啦
但支那人都有分別，有啲係體制係下生活得步步為營嘅明白人

正解

信中共慘過食屎

支那人普遍反應：
指出疑點=抹黑中國
話共媒做假=外媒一樣假
美媒爆料=邪惡資本主義美帝
香港自由民主=港獨
香港和理非集會=港獨
五大訴求=港獨
講武漢肺炎=歧視中國人->香港人都人中國人
台灣蔡英文一千萬口罩=一千個口罩係咁打飛機
指出錯處=唔愛國 唔包容
批評中國政府=反政府 唔包容 外國都係咁

英國邊度？？

其實係真係咁

佢地係自願性係咁，唔係話因為中共維穩而唔敢表達真實意願
好撚恐佈

其實毎個地方既人都差不多，都受當地媒體影響最深，
只係支共控制資訊程度過份嚴重，支那人唔抵可憐，呢個可能係最適合管理佢地既方式，但香港人唔係，當察覺有被侵食時自然會反抗，回歸前香港人受西方模式長大，所以依家係排斥期，只係大家洗腦模式唔同姐，耐左就自然成為習慣，但謊言遲早會穿。

我會叫你住遠小小 zone1?

係 其實講黎晒9氣

係啊zone 1
交通方便
同埋係住新樓

但係我都識班中國人唔信政府
可能因為設身處地嘅關係，睇得仲透
而且仲會理性分析
知道政府會洗腦
又會覺得五毛粉蛆唔識思考

我之前問佢地遇到五毛小粉紅應該點做
佢哋同我講首先應該要穩住情緒

不過當然我都識得一啲小粉紅係超級信政府
覺得中國冇哂事

狗宿？

不過都係最緊要手足無事

係

其實呢個人係我識嘅中國人入面唯一咁信政府嘅人
其他都對中國有懷疑

我有個friend 個老豆係咩局長
一月個時我地係到講，我問佢覺得有冇20萬
佢話: 無20都有10萬
到呢刻，佢仲係英國，堅持唔返大陸

同我嘈個位係大陸讀2+3定唔知乜柒
係大陸讀兩年大學，再final year 係呢邊，拎個外國學位
所以基本上係無咩國際視野，英文都唔識

終於俾我見識到中國式洗腦教育

藍屍咪一樣

咪返來
機艙上中招仲衰

俾品蔥佢地上

英國中招唔俾醫

連登仔真係好好呃
只要打住反共旗號就連神秘撚 陰謀撚 d on9 theory都會buy

佢地個種盲撐其實好大程度係黎至自卑
而唔係真實相信
情況就等同宗教一樣

need for speed 衝上scotland好唔好

唔識渣車，又無火車點上

的士 同佢講好價錢 有時都係貴火車少少

香港已經試過啦
個條友讀屎片既

佢哋其實好撚慘，因為自細已經被共產黨變做命運共同體。一切都比個 WeChat 綁住，衣食住行無大陸 App 唔得。咁 WeChat 好多 moment 就變左精神食糧。

由國歌教自己民族最難危險落難，到牆內不停講共產黨點帶領新中國。的而且確佢哋係生活變得越嚟越好。咁咪由自卑變自大，最後覺得其他人係眼紅佢哋中國先攻擊佢。

又咁講，當年新疆果單 CNN crop 圖比佢哋大做文章，直線抽擊話外國傳媒做假新聞，自此中國人更加唔信西方媒體，雙管齊下就拎佢哋對中國以外嘅嘢完全免疫。

佢哋自細就被大中華文化洗腦，連自己嘅文化都無咗，廣州人唔講廣東話，文化只剩低吃貨，味道亦只有酸辣，得出嚟嘅結果咪係今時今日咁，所有嘢都係聽黨話跟黨走。

西方嘢唔一定定啱晒，但係外地最幸福係可以自己搵答案，例如最緊戴口罩被西方講左幾個月無用。但亞洲人嘅堅持令到戴罩同傳染低劃上等號。最後家下咪死死哋氣話要重新審視戴口罩。西方人一樣只信佢哋所謂嘅專家。

香港人好彩就係可以係中西兩邊睇晒，比任何人更睇得闊同自我分析到。

完全同意
香港人其實真係好幸福，最可貴嘅係有獨立分析，唔係人講就信，相對地被洗腦可能性係低啲嘅。香港人暫時未被洗腦所以睇嘢亦比較起上嚟可以睇得到更多，更闊，同埋願意接受其他意見和見解，接受能力高同包容性高。

尤其是我我哋呢班出國讀書嘅就知道，其實外國月亮冇特別圓，外國人好多都好撚戇鳩，盲信專家程度同大陸人無咩分別。

今日我屋企個大陸支拿喺度吹大陸高考有幾難, 冇錯雖然真係難，但係抬高大陸教育水平踩低香港課程簡單我真心忍唔住，我叫佢睇下hkale先啦。真心唔知大陸人嘅自信心從何以來

少同大陸人講呢d
尤其同房住，一陣變兇殺案

同大陸仔講ed真係吃力不討好

同ed人（包括藍絲）講野扮下愛國咪算lo，人地醒D自己又冇著數嘅

好在我中學果時讀兩科史，最識點吹中國同屌鬼佬。衰則佢地無咩腦，立埸啱尻吹都會信

即係香港人覺得貴?

吊，我明你感受！d支那人淨係信大陸新聞，個d 19 wechat新聞，好撚多一睇就知係飛機文，而佢地就真係當真。 最on9既係明明住係美國，唔睇美國新聞，走去睇人地係 wechat 既新聞。。。。仲要寫個條友未必住係美國
所以 就算佢地住係美國or其他地方都好，佢地既思想範圍重係圍繞着大陸，住係邊根本唔重要

事實係，係外國冇可能冇支那人係身邊，因為佢地多到你唔信 想揾個香港人都難

我有一排 down 咗百度睇，但真係頂唔順
同睇CNN冇分別
日撚日都係到報 Winnie the poon 做咗d咩

其實有錢個班好少，好多到係窮撚移民過去，用親屬關係or 非法移民 留係個到，最後攞到綠卡，而佢地又會帶埋d支那仔女過去，好多都係底收入，做餐館。。。。佢哋d支那仔女好中意扮有錢，買 supreme, yeezy ，但其實佢地窮到pk
望住佢地，真係想笑

Same

好好咁珍惜個班反政府既，因為佢地係極少數冇被洗腦既人

正常人就會：啊，原來已經有報導，再同你睇原文，之後開始send English source

懶西就會：字太多了，不想讀，但都會on99同你睇原文

文盲就會：we7方便啊,淨係睇英文article title

腦已洗就會：這件事令我意識到社會主義跟資本主義兩者意識形態的不同,下刪一萬字

睇你住邊區...

倫敦邊區都係

講緊留學個班啊巴打

係

就算佢哋暫時唔喺大陸住
但係上開連登定wechat接收嘅嘢係差天共地㗎

同大陸人住已經on9
同大陸人講道理講真相仲on9

遇到一個支那人係肯承認武漢係源頭你已經要還神

唔好淨係講連登

基本上佢地係唔會去睇當地嘅報紙新聞
只睇wechat微博

追下post先，上面都有人講過

你係外國，大陸人係無處不在
唔係你想避開就避到

如果每個人都係抱住你呢一個消極嘅狀態同諗法，唔嘗試去將資訊及真相告知部分嘅大陸人，咁我地最後都會仆街

Block

其實佢地真係信係武漢，因為吃蝙蝠

真心膠

開頭係 但慢慢被支那文宣引導咗去覺得係美國源頭

你仲同佢哋一齊住

香港玩居家隔離係唔work嘅

以香港D屋咁Q細, 一家幾口連埋外傭迫係300-1000呎的密閉空間, 仲要共用廁所, 只要一個係生化人, 就全家冚家剷, 個外傭仲要逢周日出去同班同鄉聚會, 野埋畀其他工人帶返去感染其他家庭...

支那而家對自外國入境嘅人士玩酒店自費隔離, 支那搵定D冇中央空調嘅賓館同招待所, 一人一間房包食包住, 每日收你幾百至過千人仔, 住夠14日放監返到自己屋企所屬地方城市, 隨時又要再去指定酒店自費隔離多14日先可以進入社區返屋企

香港D高級酒店全部都用中央空調, 冇得用嚟做隔離屋, 商住大厦D賓館好多都係共用廁所浴室又唔合規格

所以要玩有效嘅入境隔離, 就要預先申請排隊入境, 有空餘嘅隔離房先畀你入境, 自費一人一房, 未有批準不得入境, 連飛機都唔畀上, 冇得玩家居隔離

我就係想仆街攬炒
縱容班大陸人做小粉紅

試想下當連哽慣平均最貴屋租既香港人都覺得倫敦zone1貴,
你都一定會屌前段時期支那人爆買英國樓係幾咁不知所謂

讚成

芝麻人係英國都唔識睇英文 咁去英國黎做乜鳩

好勇wo你不過支那多假新聞係真

係，支那有份，但係佢地係比較傾向買commercial building 並非residential

不過香港都有班人有份抬起倫敦樓價
如果講residential , 中東個班其實先癲

買學位
讀學店

口講咁愛國又唔留返係支麻讀書 出盡奶力死去歐美先狗

好誠實咁同你講
有部份英國人都覺得係美國

我試過坐uber lux, 同個司機吹咗成四十五分鐘
佢都係暗串美國佬放毒
Uber lux司機係渣s class 個班英國佬無聊無嘢咗出嚟揸下uber同人吹水
佢直頭同我講，車過幾個ibanker客，都係咁懷疑
有個鬼婆仲要係boa

咁鐘意叫人唔好去中國
唔好用中國野

有乜所謂

其實支那報衰野嘅數目要乘返十至係真實數字就係人都知架啦，係支那人唔知姐。駛乜同佢地嘈。佢話八萬即係起碼有八十萬+。所以你忍下啦，道不同不相為謀呀

支那最近好似開始講政治自信，文化自信，仲有幾個唔記得乜柒自信
大意就係we need to be proud of our own culture唔好比西方文化洗腦，再配合一堆大外宣唔少粉紅信到十足十

太自信就係自大

咩都聽唔入耳
靜係得自己個套

瘋狂對自己嘅教育打飛機
高考難撚過香港好多乜乜柒柒
但係我地香港人唔係淨係識死讀書
有獨立思考批判能力
係佢地係九年教育永遠不能所達到的

西方係洗腦，但係支那洗得仲勁
作為香港人，我哋可以為局外人，睇得更清楚

係咪人工合成又真係唔可以咁快下定論既
病毒自己進化到咁都有可能 但重點唔係呢到
就算係唔係人工都好，都唔會改變：大爆發係因為支那冇正視問題
香港政府出黎講有疫情係12月31大除夕
我覺得支那果日做野都仲會控制到
但佢唔理唔理去到1月尾

你兩個flat mate去左一個自由國度都唔去諗多啲
唔係一定二元對立 「唔信政府可以信邊個」
根本所有野都唔應該100%信
同樣係政府 香港人暫時都仲係會相信佢公佈既數字，但一早唔信佢會救我地
佢諗野既方式根本同我地完全唔同
全部都非黑即白 慳番啖氣好過

其實好on9講呢句野
上海深圳發展得好近兩年趕上香港係不爭嘅事實

但究竟知唔知道點解香港係大陸嘅政治以及經濟上依然係有不動搖嘅地位呢？

人工合成呢一方面各國暫時未有證據

唯一肯定嘅，呢個病毒係源自武漢嘅肺炎病毒

係你講得好啱
個問題就係喺，佢哋有機會去外國嗰啲，有機會去睇更多支那以外嘅世界觀點，但係佢哋亦都冇好好把握了機會

依然用中國式思想同思考能力去批判世界
我開呢個post嘅意思就係佢哋唔會明點解所有嘢都唔可以百分百咁樣相信，不論係政府政治，甚至只係細到老師嘅教育，同朋友所講嘅嘢。
任何嘢都要用自己嘅獨立思考去分析究竟所聽到嘅嘢可唔可以信，同埋要多角度分析，所以點解我會用陰謀論嘅理論作為一個例子。
唔係想宣揚陰謀論，而只係因為佢係其中一個可能性，所有嘢都唔可以信百分百

美國呢？

所以美國話支那有近一百萬人有攜帶或感染上武漢肺炎肺有根有據

其實我都想問暫時有咩證據係人工合成 點解啲人咁信
我都係覺得似食野味多啲喎

一句秒左佢 咁撚信中國政府唔撚返去 死留係英國做乜鳩

其實台灣俾美國撚到仆街
唔明點解佢地咁鐘意奶洋腸
鬼佬: taiwan girls are easyyyy

其實佢地係好撚想返去
但係無飛

其實係當地home office 有信心唔中就留當地啦

就係無信心唔中

今日破四萬啦仆街

支那狗無無權知道真相

Tell the “your dick has more viruses”

識一個武漢人，真心覺得武漢已經冇事
病入膏肓，冇得救

唔係話政府近兩日再要求再次隔離咩？

同佢哋根本講唔到嘢，冇邏輯冇道理可言

新年我都同個内地fd吵，佢話香港醫生係反動份子。佢地覺得中国封關就做得好，香港封關就港獨。完全唔理事件既timeline，零同理心……

慳返啖氣

我係絕對唔贊成同支那種作任何遊說行為
一嚟分分鐘自己會有人身危險
二嚟支那種衰唔係衰在個黨而係衰在自己盲目地信奉威權
當有人提出質疑班垃圾就會不論原因屌你左反黨
因為佢黨或者佢地個國家就係佢地所有
你質疑佢個黨/國家就會變左質疑緊佢地
我唯一會贊成嘅只係得加速主義將支那種完全杯葛直至完全消滅

係，我吵完都勁後悔。無啦啦又拉到東江水，發電廠。要餓死係班港仔乜乜物物……佢地真係覺得國家係自己的，講黎都浪費時間。

下次要EQ高d，附和佢地算。

佢地個腦係咁。所以唔好咁傻見佢出過國同中国人吐心聲，轉頭成班批斗你

其實中國同外國一樣，唔係特别醒，係特别識揾野鬧同大聲，d大話講幾次你唔駁就當真。

大把啦，你望下衛生署新聞稿啲確診個案邊到住你就知，不過返香港果程機又易中，酒店隔離又容易中…你諗諗佢

屌你老味啲鬼佬真係有病
咩心態 邊鬼個教到佢哋咁

不如你問返佢天津爆炸死左幾多人

其實好簡單
藍絲都係on9

支那人聲稱已經無病毒
你個支那人室友夠唔夠膽番去先

係唔係相信政府 係信就應該番去兜個圈

香港d 藍絲 柒頭都無咁蠢啦

支那人話 一日得幾十，十四億人幾十個

應該好安全

支那人點會唔知
聽大陸d親戚講 而家跌入左一個奇怪局面度

政府一邊話無事 但支那人 個個都心知係吹水

所以繼續唔敢出街 復工

係香港讀大學個堆大陸人，我成日見佢地就算用MAC或window機，佢地都係用百度做 search，我問佢地點解唔用Google，佢話百度最好最齊 ，最撚慘係唔只一個，係好多個都係咁

有錢有名氣 地位 全部都渣外國 香港 新加坡 護照
支那人一講到呢part 根本死穴

味道亦只有酸辣

我都唔明，中國人係要食鮮味，只有D肉唔掂先整酸辣，但而家就最興

依家乘客係少到一定會隔開
無信心又唔想嚇自己，做足保護措施返來，總比你驚死為好

同大陸人住我黎左英國十年都冇試過同大陸人住 講到被逼咁 你自己選擇啫 大陸人出名污糟兼邋遢

佢哋唔夠人講反駁唔倒就會話你“無聊”，
死都唔肯認中共政權專制獨裁邪惡。

利申：前日又同另一個大陸人反面

其實d支那小粉紅只信自己願意相信嘅證據，雖然每個人都有呢個傾向，但支那人特別多

😡😡

唔洗附和，直接Ignore佢地
問佢地知唔知全球最大糧食入口國係邊到

一下

而家係日本返工，好多同事都係大陸人
平時冇咩野，有次其他同事講起大陸嘅確診數字係假定真，佢地即刻起撚哂鋼，話大陸又唔似日本咁要搞奧運有咩好隱瞞仲100%信係美軍傳去大陸+死都話陳同佳已經自首唔撚知佢地邊到睇返黎
由細到大係個井坐耐左，就算係外國10年都係比大陸限制住個思想
Btw我上個月頭係英國都全程戴口罩

如果政府肯咁搞就好啦

好出奇咩，愈了解中國依個民族，愈覺得佢哋應該種族滅絕，文明毒瘤，為禍世界
冇一個係無辜

巴打竟然係到見到你！

就係夠膽
每日捕住睇下搶唔搶到機票返到
係外國睇緊係睇唔到國內現有狀況
只睇到中共維穩作業，真係信國內零增長
所以係咁想返去

應該返到去就知拿嘢

全國十四億人
流動人口都成兩三億
講真中國嘅流動人口，同流動嘅比率同速度可以講得上係全世界數一數二
所以會傳得咁撚快

我用過百度
呢個search engine係全世界最垃圾
要search嘅嘢就search唔到，唔search嘅嘢就彈撚晒出嚟
寫paper點撚樣用百度啊仆街
除非你啲reference 全撚部都係大陸專家囉

下
而家無人返香港啦？
我真心唔知咩情況

本身諗住貴少少坐商務，自己一個位
錢可以以後搵，命得一條

心中仇日但去日本玩都大有人在，心態係不能理解

你問佢地，其實佢地個個國家都唔鍾意。好多移民但仲話自己中国人

佢地有被害妄想症，覺得百度乾淨，有國家管理係清泉。另一邊，百度多偷返來既免費論文…

算啦，肯自己寫無請槍已好好

抄功課專用所以咪齊
「百度知呼一下 中转英 随便加个referencing就好了 反正都不查出处」「Google这些全都是英文 怎么看 直接上百度不就更方便吗」「MC答案在百度上都有 为什么还看课件呢」

係澳洲帶豬咀返而有鬼佬走埋嚟話Well done sir protect yourself helps Australia

之前趕返來，趕強制檢疫前
依家CX試過一日全部航線得582個客，點會爆呀，你打橫訓三個經濟位都無人理你呀

其實香港年輕人國際視野好勁，你睇去年反送中一役就知，再諗返平日黃之鋒喺集會台上嘅表現......真係拜港共政府早年有意無意推出咗DSE通識科必修所賜
只係本身環境比較去政治化，好多上年紀既都政治冷感，自然同身邊朋友親人談政治都冇嘢講到落去，好似我10年前同某個朋友講六四佢都話呢啲嘢太政治，但去年反送中見佢不時update IG 譴責警暴
還有本身香港又係中西文化匯聚點，又同一堆東南亞國家好近，自然比外國接收到更多關於呢啲國家既新聞

而家再鞭佢屍
還有點解日韓爆發港共咁早就take action？我哋嗰時嘈政府叫佢封大陸關由農曆新年開始嘈到2月5號6號，足足成10日，但歐美開始爆嗰陣佢唔使3，4日已經話全球入境要14日隔離

咁乜點

好撚癲，我flatmate岩岩send 俾我
真心病入膏肓

但Rothschild 唔係真過曬氣咩？

咁佢地係真蠢唔係扮，識太陸人唔會咁諗，但你同佢地講黨不好就好似話個太陽係紫色，佢會當返你係比人洗腦，要佢地自己醒，就好似有d nds 會撐時代一樣

仲有加拿大信你信唔信唔緊要，大陸人信，仲要覺得中國引領大家渡過咗大危機更愛國，佢地笑緊外國tim,你rmate 可能係大陸論壇寫咩留在英國疫區分享

Lay low咗姐
尤其是係啲咁瞬息萬變嘅現代社會，如果有一個家族咁出位，會俾反社會嘅人搞

好撚驚
我flatmate 五點send咗遍飛機文俾我
同我係電話message嘈到七點

我係無同佢嘈
我不斷send journals, articles, data俾佢睇
佢cap微博留言俾我睇我心諗

佢講幾句嘢令我記憶猶新

俾個大媽圖我唔該

問佢哋蝗國咁好做咩要嚟邪惡西方國家讀書

唔明做咩咁多人負皮你

你個問題係好心水清 只係偽善既人唔會面對

利申 十年外國居住經驗 冇聽過香港人唔係答i am from Hong Kong.

反而成日聽好多支那人話自己from Hong Kong / Taiwan

一樣還一樣 人地當你係 冇辦法架喎 佢地同我地一樣比支肺害雞毛鴨血 憎我地呢隻色皮膚既人係唔難理解

但我地同樣要堅持去advertise我地唔係 我都有咁樣比人屌fucking chinese既經驗 我果陣企得好硬話自己唔係 不過之後個鬼婆屌9我fucking Asian

我岩岩日本返來幾日 都係商務 因為禁左外國人飛
架機同另一架合併 機場都轉埋 前後左右都無人
不過經濟仲好多人 唔好為省幾萬搏

不過俾我再選 我唔會返來寧願去日本近郊避

吓，你住邊呀，sor我無見過囉

白人， 黑人仲有中東人都歧視亞洲人

識人去歐洲exchange,係咁講話自己hker,次次比人用普通話講你好，仲有次比人打普通話拼音flirt ,佢個時就癲咁滯

我自己d外國fd就不斷問咩中國情況，講撚咗好多次中國關我撚事， I come from hk ,最近個次同個印度仔嘈撚咗

其實同你講野果隻支那人已經算理性，起碼肯聽你分析，好多支那畜一聽完人講病毒係支那合成，就發晒癲講咩香港係中国既，美帝走狗呢類九唔搭八既野

你冇見過咩呀

我就已經係好多年前既 以前就支那冇咁霸道 果陣冇你講既情況 可能而家時代唔同左？

但我認為 如果我地自己有機會係外國既香港人唔去堅持自己既身份，咁唔怪得人地當我地係支那人

Btw 果陣好多local既人分得出越南人同日本人 （澳洲）

聽咗一陣已經係咁

岩岩話我係反政府”也觉得自己很博学”
造謠兼違法，想拉鳩我咁撚樣
痴撚線
我人係英國都要守中國國法
無言論自由？

其實唔係我博學，我一個讀商科嘅撚樣，識啲乜春科學
但我會去睇journals, articles, 世界不同嘅報道，有一顆好奇的心